rewards:
  money:
    min: 15
    max: 150

interval: 30 # Interval between two questions (in minutes)

quizzes:
  - question: "Qui est le créateur de ce serveur minecraft ?"
    answer: "aywen"
  - question: "Quelle est la capitale de la France ?"
    answer: "paris"
  - question: "Le verbe \"faire\" à la 3e personne du singulier au passé simple"
    answer: "fit"
  - question: "Quelle est la capitale de l'Espagne ?"
    answer: "madrid"
  - question: "Quel est le nom du créateur de Minecraft ?"
    answer: "notch"
  - question: "Combien de cœurs a un joueur dans Minecraft ?"
    answer: "10"
  - question: "Combien de faces possède un cube ?"
    answer: "6"
  - question: "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'Minecraft' ?"
    answer: "9"
  - question: "En quelle année Minecraft est-il sorti"
    answer: "2009"
  - question: "Quel block permet de réparer les outils dans Minecraft ?"
    answer: "enclume"
  - question: "Combien d'yeux d'Ender faut-il pour activer un portail de l'End ?"
    answer: "12"
  - question: "Quel est le mob qui explose dans Minecraft ?"
    answer: "creeper"
  - question: "Quelle est la couleur des moutons par défaut dans Minecraft ?"
    answer: "blanc"
  - question: "Combien de porte donne la recette des portes ?"
    answer: "3"
  - question: "Que vaut x si 7 * x + 5 = 47 ?"
    answer: "6"
  - question: "Combien de lettres dans cette phrase ?"
    answer: "31"
  - question: "Combien font 113°F en °C ?"
    answer: "45"
